點解要結婚

原來我都想結下 多謝

有興趣了解下港式婚姻

暫時未可合法同性婚姻, 我覺得基佬一齊開心咪得, 做乜一定要世人認同?

咁可以一齊生活嘛 其實係咪唔一定結婚？
成日覺得係player 先有資格玩結婚遊戲

我覺得最重要係有同樣嘅權利啫。結婚依啲形式嘢，鍾意點搞咪點搞囉

老老實實, 有人影結婚相渡蜜月做晒, 就係無簽紙, 生仔生女咪一個完整家庭
現代結婚作用只係為左公屋同攞政府福利

明白

有咩令到你想結婚？

想申請公屋
二人世界
但正所謂 同好不同甘

完全唔想

點解既

如果我好似謝檸檬咁靚仔
同埋咁有錢
我打死都唔結婚
除非有一刻 我改變諗頭

一諗到生個大頭佛出黎
鳴

你有無女朋友

無

總會有一個人 你想為佢定落黎

或者現實d 年紀都唔細啦 有個人係屋企等你返黎聽你呻兩句 平平淡淡咪算